+++
title = "管理视图和业务视图的凭据区别"
Description = "管理视图和业务视图的凭据区别"
weight = 12
+++

**问题描述**：

管理视图和业务视图都有凭据导航栏，有什么区别。

**解决方法**：

1. 不同点：	

	* 管理视图中的凭据包含 **平台公共** 和 **项目私有**。
	
	* 业务视图中仅展示 **项目私有** 的凭据。
	
	* 业务视图中创建的 **项目私有** 凭据也会在管理视图的凭据中展示。

2. 共同点：

	* 两种视图中都可对各自展示出的凭据进行更新和删除。


	

	 